連恒大生都睇唔起EO 班八大生竟然連ACO都做

恒大又贏八大

放棄做EO後 人工減1萬：但買回一年自由

想轉讀恒大

恆大係幾好既

都係工啫
關恒大乜撚事

恒大勁過CITYU

恒大YEAR 1生 風景畫超人 話出邊大把工人工高過EO 笑鳩其他大學生無志氣